再次邀請各邊境口岸嘅工作人員，同醫護一同發起工業行動！

無論呢位巴打係咪確診都好啦，無可否認各口岸工作人員係最高危嘅一族

★【武漢肺炎】駐守落馬洲口岸海關關員發燒 ，發現肺部有花

1.29

1.29

1.29

醫護、入境、海關 及 廣大市民

齊齊罷工！

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推推推推推佢老母 ! 香港獨立，唯一出路！

海關入境
全面響應三罷

推

1.29 和你關

海關、入境、醫護
各界人士 一同封關

支持

推
129 大三罷

抗疫保命
推翻政權

pish

Push